發覺好多人係畀屋企人拖累

明明正常人一個，
讀書、工作、社交ok
唯獨是屋企人冇個正常
老豆噪狂爛賭，老母精神病
細佬妹讀蝗語學校
阿哥家姐就低薪mk
其實做正常人到底點忍

你點正常法？

你眼中嘅屋企人有問題
出面嘅人眼中你有問題

好慘
呢啲通常心理有問題但係其他人唔知

poor